<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://CordBear.github.io</id>
    <title>lhhhome</title>
    <updated>2019-07-11T06:16:59.048Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://CordBear.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://CordBear.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>最高的情商不是心机，而是替别着想的善意！</subtitle>
    <logo>https://CordBear.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://CordBear.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2019, lhhhome</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[真正的考场，从来就不在学校！]]></title>
        <id>https://CordBear.github.io/post/chidren_teach</id>
        <link href="https://CordBear.github.io/post/chidren_teach">
        </link>
        <updated>2019-07-11T03:00:09.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<blockquote>
<p>摘自：佚名</p>
</blockquote>
<ol>
<li>影响孩子成绩的主要因素不是学校，而是家庭。</li>
<li>如果家庭教育出了问题，孩子在学校就可能会过的比较辛苦，孩子很可能会成为学校的“问题儿童”。</li>
<li>成绩好的孩子，妈妈通常是有计划而且动作利落的人。父亲越认真，越有条理，越有礼貌，孩子成绩就越好。</li>
<li>不要做有知识没文化的家长。有些人有高学历，但不见得有文化。如果家长不懂得生活，不知道善待他人，甚至不懂得善待自己的孩子，无论他拥有多高的学术水平，他也是没有文化的人。</li>
<li>夫妻关系影响孩子的性格。一个男人如果不尊重他的妻子，那么，他的儿子就学会了在学校不尊重他的女同学。一个女人如果不尊重她的丈夫，那么，她的女儿就学会了在学校瞧不起她的男同学。</li>
<li>教育就是培育人的精神长相。家长和教师的使命就是让孩子逐步对自己的精神长相负责任，去掉可能沾染的各种污秽，培育人身上的精神“种子”，让人可以呼吸高山空气，让人可以扬眉吐气。</li>
<li>让孩子成为既有激情又有理智的人。“没有激情，任何伟业都不可能善始，没有理智，任何壮举都不能善终。”</li>
<li>让你的孩子成为有教养的人，有教养从守时，排队，在公共场合不大声说话，不轻易发怒开始。</li>
<li>做人要厚道。如果你的孩子比较厚道，请不要嘲笑他的软弱。喜欢占小便宜的人，往往吃大亏，因为他被别人厌恶。愿意吃小亏的人，将来会占大便宜，因为他被人喜欢。</li>
<li>孩子的成长有三个关键期：第一个在3岁前后，第二个在9岁前后，第三个在13岁前后。如果错过了成长的关键期，后患无穷。</li>
<li>不是“三十而立”,而是“三岁而立”。孩子三岁前后，就必须建立自食其力的勇气和习惯。凡是自己能够做的，必须自己做，凡是自己应该做的，当尽力去做。</li>
<li>必须留意你的孩子的学习成绩，但也不必太在意他的名次。倒是需要警惕那些学习成绩总是第一名的孩子。有些孩子学习成绩好，性格也好，有些孩子学习成绩很好，但性格却自私，缺乏同情心，没有生活情趣。</li>
<li>必须让你的孩子学会与他人交往并愉快的接受小伙伴。“如果父母对自己的邻居不满，对孩子的小伙伴也十分挑剔，或者不让自己的孩子和他们交朋友，让孩子觉得好像自己跟别人很不一样，那么，这些孩子长大以后就很难与任何人自然地相处。</li>
<li>孩子的成长需要同伴，让孩子有自己的朋友，但不要有太杂乱的伙伴，在孩子没有形成成熟的理性和判断里之前，警惕孩子沾染同伴的坏习惯。</li>
<li>告诉你的孩子：认真听讲的孩子偶尔成绩好，认真自学的孩子永远成绩好。</li>
<li>教育意味着一棵树摇动另一棵树，一朵云推动另一朵云，一个灵魂唤醒另一个灵魂。</li>
<li>每一个小孩都是种子，请允许Ta在成长的路上跌跌撞撞。耐心地等待吧，种子一定能长成参天大树！</li>
<li>真正的考场，从来就不在学校！</li>
</ol>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5G时代，到底有哪些创业机会？]]></title>
        <id>https://CordBear.github.io/post/5G</id>
        <link href="https://CordBear.github.io/post/5G">
        </link>
        <updated>2019-07-11T01:49:47.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<blockquote>
<p>摘自：蒋军  深知精准营销创始人、 CEO 优质财经领域创作者；吃货正修仙</p>
</blockquote>
<h1 id="1-5g的优势">1. 5G的优势</h1>
<p>    5G最直接的好处是网速大幅提；是4G的100倍，带给我们随时随地高速上网的畅快体验5G最直接的好处是网速大幅提；是4G的100倍，带给我们随时随地高速上网的畅快体验。5G到来，直播是一个巨大的风口，个人要抓紧时间学习，怎么拍摄，怎么把账号权重做上去，怎么快速涨粉，怎么持续的输出有体验和价值的内容；值得好好研究一下；弯道超车的大好时机；
4G和5G的区别：4G都是为人直接使用设计的，比如打电话、上网等等，5G在为人使用的基础上新增了为物使用，这是和之前最大的不同。</p>
<h1 id="2-创业机会">2. 创业机会</h1>
<h2 id="21-vr行业">2.1 VR行业</h2>
<p>    VR技术会是一个5G时代的新兴行业，在4G时代很多科技企业都想做，很多人也买了VR眼镜体验过VR给我们带来的那种“身临其境”的感觉——非常爽吧？但是，4G时代数据传输速度和带宽限制了VR的发展，因为要实现VR的画面就需要更快、更大的数据传输，而5G时代比4G提升了100倍（实验室数据），很明显，5G更适合VR的发展。</p>
<h2 id="22-物联网行业">2.2  <strong>物联网行业</strong></h2>
<p>    现在限制物联网发展的依然是技术问题。生活上的“物联网”就是将所有的电子电器全部通过手机“连接”起来，比如空调、扫地机器人、窗帘、电饭锅、灯等等所有的一切都电子化，大大减轻了生活“劳动”的负担；工业上的物联网就是从生产、运输、运输、销售、售后服务等一体化大数据全程智能监控、智能反馈，提升生产效率；还可以辅助建设智慧城市等。</p>
<h2 id="23-无人驾驶技术">2.3 <strong>无人驾驶技术</strong></h2>
<p>    无人驾驶汽车是接入互联网和全球定位系统的，5G超高网速、广泛分布、低时延将使无人驾驶技术安全性达到全新的高度，同时也能让无人车能处理海量环境数据。</p>
<h2 id="24-智能家居">2.4 <strong>智能家居</strong></h2>
<p>    智能家居可以为人们提供一个舒适、安全、方便、和高效的生活环境，智能家居作为一个新生产业，还可以称为是一片没有被开发的市场，未来基于物联网的智能家居的发展潜力比较大。</p>
<h2 id="25-远程医疗技术">2.5 远程医疗技术</h2>
<p>    在救护车内安装4K摄像机拍摄车内患者高清视频，有助于医疗专家远程指导车内医护人员急救，并根据患者情况提前准备手术方案和器材。</p>
<h2 id="26-智慧农业">2.6 智慧农业</h2>
<p>    智慧农业就是将物联网技术运用到传统农业中，让农业生产更&quot;智慧&quot;，未来还可能直接连接电子商务，让农产品的销售更加的便利。在现在中国人越来越认可绿色农业、有机产品，越来越对自己的生活品质要求提高。</p>
<pre><code>	VR技术和物联网都是需要建立在可以传输大数据的基础上，越快越大越好。所以我们每个人都有机会去
	把VR技术和物联网技术带到每一行业里面去，不管是办公等文职类职业，还是工业、农业或者第三产
	业，其实每个行业都适合，这就是5G带来的变化！
</code></pre>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[越是穷，越要舍得在这三个方面投资，才会越混越好]]></title>
        <id>https://CordBear.github.io/post/article_poor</id>
        <link href="https://CordBear.github.io/post/article_poor">
        </link>
        <updated>2019-07-10T09:47:26.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<blockquote>
<p>本文摘自头条用户：股权思维模式</p>
</blockquote>
<pre><code>陈安之说：“穷，是因为你没有极度渴望成为成功的野心！穷，是因为你没有燕雀缺乏的鸿鹄之志！ 
穷，是因为你无法战胜自己内心的怯懦！穷，是因为你缺乏变不可能为可能的勇气和巨大决心在现在这
个社会，每个人都在努力的打拼，但是得到的结果却不尽相同。” 其实比起物质上的穷，最可怕的是心
穷，这样的人已经故步自封，并且认定自己会没有钱，这无疑是在思想上给自己最大的限制，画地为
牢，他们不懂得越是没有钱，越是要懂得投资自己，让自己进 步，这样才能改善自己的境遇。钱本来就
是流动的，为我们服务的，如果只是一味的攒小钱，过得省吃俭用，那真的很亏待自己，未来也没有什
么前途。所以我们要积极的打开自己的思维，越是没钱，越要懂得花钱，把钱花在有价值的地方上，这
样才能让自己保值增值，混的越来越好。
</code></pre>
<h1 id="第一投资在健康上"><strong>第一：投资在健康上</strong></h1>
<p>    健康是最大的财富，一个人没有健康的身体，不仅要花钱去医治，而且人还遭罪，只有在生病的时候才能体会到健康的可贵，健康就是福气。</p>
<p>    所以无论何时，都不要忘记投资在健康上，能不熬的夜就不要熬，学会对自己好一点，作息规律，让自己吃的好一点，多吃一点有营养的食物，并且积极的去锻炼身体，让自己保持健康，这样我们才能精力充足的在事业上打拼，毕竟身体是革命的本钱。</p>
<h1 id="第二投资在自我提升上"><strong>第二：投资在自我提升上</strong></h1>
<p>    有不少的人出了校门之后，就没有了学习的意识和动力，而且学习是需要投资的，不仅需要投入大量时间和精力，还需要资金，很多的人就开始退却，然后随波逐流的混日子，过的也是一言难尽。</p>
<p>    其实无论何时，再没钱也不能忘记对自我的投资，这是最好的一种投资，你学习到的东西，你的经历那是别人拿不走的，你会终身受益的。其实，不管是男人还是女人，一个财务不能自由、经济不能独立的人是很难获得别人真正的尊重和认可的，同意吗？曾经有人花10万美金邀请股神巴菲特共进早餐，相信绝不是为了炫耀他个人的实力，而是他希望在这短短的一顿早餐的时间里，能够收集到价值百万、千万甚至价值上亿的信息。</p>
<p>    所以越是没钱，越要懂得提升自己，不仅需要提升自己的专业技能，更要打开自己的眼界，多出去走走看看，和不同地方的人交流学习，这样会收益颇丰，整个视野被打开了，更加懂得自己追求的是什么，也更加的坚定自己的信念。</p>
<h1 id="第三投资在人脉上"><strong>第三：投资在人脉上</strong></h1>
<p>    那些穷的人源于自己思维的狭窄，而且认识的人也很少，质量也不高，自己想做点什么事情的时候总是孤立无援，而且对于市场上的信息和动态也接收的很慢。</p>
<p>    所以越是穷的人，越要懂得在交际圈上投资，要舍得花钱花时间在人际关系上，更要与高质量的人保持着良好的来往，切不可故步自封，单打独斗，要知道现在社会讲求的是抱团取暖式的共赢。</p>
<p>    舍得在人脉上投资的人，随着认识的人越来越多，获取的信息也会越来越多，眼界和格局也会由此打开，做什么事情都会心里有数，而且还会获得他人的帮助，这样才会越混越好。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[陌生人，你好！]]></title>
        <id>https://CordBear.github.io/post/welcome</id>
        <link href="https://CordBear.github.io/post/welcome">
        </link>
        <updated>2019-07-10T03:39:59.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1、最高的情商不是心机，而是替别着想的善意。<br>
2、人生在世，注定要受很多委屈。一个人越是成功，所遭受的委屈也就越多。<br>
3、你越为小事生气，你的格局就越小，就越没有意识考虑大事和长远的事。<br></p>
]]></content>
    </entry>
</feed>